班高官 都唔撚係做野 淨係日日諗講稿 諗點兜

痴撚線

野唔做 日日諗下出黎點講野